
Resultado: 1
b'Hola Alfred Hola Bruce me vuelo Nueva York con escala en Houston est\xc3\xa1 retrasado por 3 horas que puedo hacer'
Resultado: 2
b' cu\xc3\xa1l es tu n\xc3\xbamero de confirmaci\xc3\xb3n y aerol\xc3\xadnea n\xc3\xbamero 1 2 3 4 5 0 M\xc3\xa9xico de acuerdo boleto comprado tu vuelo se encuentra asegurado y cubierto por trazo el aerol\xc3\xadnea en el mostrador de Aerom\xc3\xa9xico debes demostrar tu n\xc3\xbamero de confirmaci\xc3\xb3n y ellos se encargar\xc3\xa1n de darte un nuevo vuelo Gracias Alfredo'